有冇屯門巴打可幫手一陣12點去市中心幫手買PS4 $99 GAMES

有冇屯門巴打可幫手買 ? 每隻比51$代購費,想買3隻(人中北斗,人中極2,COD)
細佬係一名返工狗, 希望有巴打幫幫手, 連登有愛
夜晚屯門交收

賣哂好耐啦

12點屯門市中心 中間果度開賣 今日

希望連登有愛

12點有得買

每人每款限買一隻
返工有錢就買正價/二手啦

邊間?

市中心中間果個位

屯門市廣場一樓中央廣場

51 蚊多到，車費已經冇咗。

我要買3隻 每隻51蚊